剛觀察到針對異見者的陳慧敏,吳重儀有共通點

1)香港政府同一期委任為法官

2) 同樣係1992年用中學學歷做DOJ文員

3)同樣係野雞沃爾沃漢普敦大學畢業,分別係1996,1997畢業
所以應該本身認識

我懷疑DOJ有組織招收學歷差勁的人做文員,再培養其讀野雞大學,最後拍膊頭安排去滲透法院
香港刑事案定罪率高到似獨裁國家,可能涉及有組織的大型司法迫害

陳慧敏女士

一九六八年在香港出生。一九九六年取得沃爾沃漢普敦大學的法學學士學位，翌年取得香港城市大學的法學專業證書。一九九九年在香港獲大律師資格。一九九二年加入當時的律政署擔任法庭檢控主任，由二○○一年起私人執業，期間曾數次獲香港司法機構委任為暫委特委裁判官。

吳重儀女士

一九六五年在香港出生。一九九七年取得沃爾沃漢普敦大學的法學學士學位，翌年取得香港大學的法學專業證書，一九九九年取得倫敦大學的法學碩士（知識產權）學位。二○○一年在香港獲事務律師資格。一九九二年加入當時的律政署擔任法庭檢控主任，一九九九年至二○○一年為見習律政人員（律師），二○○一年至二○○二年在強制性公積金計劃管理局擔任高級督察（執法），二○○二年至二○○三年獲香港司法機構委任為暫委特委裁判官，二○○三年至二○○六年期間在證券及期貨事務監察委員會擔任經理（法規執行）及助理律師（法律服務），自二○○六年起再度獲香港司法機構委任為暫委特委裁判官。

Push

而家好多裁判官都係濕鳩法庭文員升上去，全部都係啲只識擦鞋既賤狗，無能又易於操控

一班咁嘅垃圾去做法官
控制毁滅香港人既人生

所以上到court hku出身既律師負責辯論 由中學生判決

不如求其搵個水貨阿嬸去做 莊嚴你老母

推

恆屍巴

絕大部分已經係
履歷太差, 有部分人走左再轉去私人市場都完全撈唔起
咪再奶刑事檢控專員鞋底R回塘做法官

其實香港做法官純粹睇梁卓然批唔批而唔係咩委員會
呢條友係司法界黨委仲惡過娛樂圈的掌門人

而要升主任MAG仔就一定係迫害見者討好梁廠公

即係好似訓練黑警嘅模式
搵啲讀書唔成嘅垃圾夠聽話

仲有冇邊行未滲透

Pish

江樂士時代,刑事案定罪率高到比人話司法迫容
江樂士就係前專員,近期都有狂支持立惡法迫害香港人以獲私利

梁卓然就精左,大量意誣告異見者,連路人都屈
因為基數大左, 定罪率下降,令群眾以為審訊係公平,受屈者能夠脫罪

低學歷都可以法律人員

即係好似搵個暨南大學畢業既做律師

或者搵個讀完中學phy chem bio既做護士

或者搵個藥房職員幫你睇症開藥咁 on99

咁點解陪審團又要指定大學畢業？都On99

梁卓然自擔任刑事檢控專員以來
我注意到香港政治犯人數大升,政治異見者因司法迫害流亡海外逐漸普遍

而更重要係出庭的示威者內出血及骨折情況嚴重, 部分人更投訴遭性侵
已與獨裁國家無異

希望代表律師寫信比美國國會投訴
唔好再FF法官的判決係公義

捍衛法治不等於要啞忍司法迫害
警暴同暴力示威不能破壞法治,而一切出於納粹法官自身選擇

香港法律界晚一天覺醒,受害人數只會更多

吳重儀有冇圖？

PUSH

好易認的,富士康女工樣

屌你，殘體文睇到眼殘

摩擦力強

一班水炮車
屌你老母臭雞

咁撚低質

University of Wolverhampton，又喺Post-92嘅垃圾

Over my dead body 又消失左

其實IVE堆 TOP UP起碼係正經大學
MAG仔班人個學位就真係......

Over my dead body 算鳩數

政治檢控仲要9屈

push

依個吳蕙芳嚟

本身真係勁個班都唔太願做 寧願出面搵大錢

仆街

唔怪得咁撚藍
原來份工唔係靠自己實力搵返黎
一唔幫甴近平含撚就會即刻失業

所以先話法官都應該要普選

其實一我一直好反感大律師會狂屈示威者破壞法院等同攻擊法治

法院只係死物
正如大陸人去法庭大堂大便都唔會叫法治已死,覺得係的就去睇精神科

全香港唯一破壞到法治就是不公義的檢控及判決

支那臥底 無技能 易操控

其實好多mag仔都係二打六狀棍嚟

係WOR
GOOGLE SEARCH出事

土共不嬲就係專收冇人要既垃圾，有料既點會理佢

係, MAG仔想搵個係正常大學讀LLB都難

E加一隻普通職位既狗都可以成為專家證人 ， 直情屌打你班用幾年時間日讀夜讀既大學生

Push咗先

除左件野話佢做癱仔都信

一早被共狗插曬堆人落去 係得返終院正常

push佢老母

推上國際制裁list

低學歷做法律都唔係問題, 低學歷做最終決定判有冇罪就好大問題

中共97年前就準備好點滲透香港再披住一國兩制既皮去呃人呃錢

裁判官吳重儀處理一宗續審案件時，案件原訂9時30分開庭，而吳官則10時左右出庭，透露自己電召的士用了1小時。

守時都未曉,M記狂失更都炒硬
係M記炒薯條都未得的人去決定香港人的未來
香港法官真係好無紀律

任何刑事案件，只要見香港法官有份出現，你就知道，這件案件必會變為業餘、不認真，和像馬戲團

袋鼠法庭

中共一早安插晒人手滲透司法界，等終院班舊法官退埋休就全面接管

睇cctvb
影響到大家，以為高學歷先做到

要打國際戰線

呢個Post真係要推

有預謀既育成計劃

同黑警一樣

係私人市場立足唔到
所以要靠奶共搵食

屌呢啲垃圾都做得 唔怪得香港法冶係笑話

垃圾易控制

中學生都做到裁判官

吳重儀
郭偉健
香淑嫻
陳慧敏
嚴舜儀

重有冇

香港都係向澳門個方向發展
遲D d高官可能唔係喺香港出世

// 終審法院院長岑浩輝，出生於廣東中山，中山紀念中學畢業後，1981年進入北京大學法律系，1986年移居澳門生活，1990年，通過澳門第一次公開招考進入政府，並作為法律人才派赴葡萄牙科英布拉大學修讀語言及法律課程。1993年由葡萄牙返回澳門，1995年成為首批法院司法參事之一，在法院及檢察院工作。1999年獲時任行政長官任命為澳門終審法院院長。//

// 檢察長葉迅生，廣東省陽江出生，1983至1987年就讀廣州中山大學法律系，獲法學士學位；1987年1990年就讀中山大學法律系國際公法研究生，獲國際公法碩士學位；1991至1993年赴葡科英布拉大學修讀葡語和葡國法律課程。//

// 保安司司長黃少澤，生於廣東省，北京大學法學學士及法學博士。//

吳重儀連一張公開照片都無，有組織有心隱藏

92年獲大學資格，佢96畢業
咩斤兩自己諗

HIGH COURT係有一定要求

但MAG 仔一定係法律界偽進仔先做
因為行內形象太差,同大陸公安局一樣

唔蠢嘅唔易受操控嘅政府點會用？睇下何啟明就知啦

痴撚線

香淑嫻大家知
張潔宜係三個警方證人比假口供下屈示威者坐8個月, 因為矛盾到一定係假

香淑嫻,張潔宜都係DOJ文員法官

乜撚野雞u嚟

假9法官

咁國家主席學歷都小學程度，你想點先

巴打好波

1

成批訓練

有冇方法可以解決依個困局？

Cls

pish

比全世界知道

原來做法官咁易架

香官1995 DOJ文員
2000先讀完撚大EXTERNAL,姐係入DOJ時又係無學位
撚大EXTERNAL唔算野雞,咩人都收但畢業要求好嚴

點解DOJ又係捧中學生騎法庭

原來根本冇料怪唔知得咁奶

wow

首先要有關注
大律師公會故意扮盲講真好難跟進

根本成套換血， 插針系統係有預謀要全面統治
一國兩制

錯圖呀 仲話人富士康女工

推
要重視

呢種履歷去Mayer Brown IN 真係直接叫請回屋企等消息果種

成班垃圾

Strong post

搵 一班中學生
仲要係讀書唔成的中學生
靠奶共獲得政府獨立屋租住資格的中學生

去砌果班擁有SCHOLARSHIP的異見者坐監
其實同共產黨批鬥知識份子係一樣

香港三權合作

毅進揸槍
文員審判
假博士立法

呢啲垃圾先難搞
因為佢地自知廢柴唔會去到大firm唔會去到外國
所以只有奶共呢條出路
亦都因此根本唔怕外國制裁繼續亂黎

樣賤心地又毒 相由心生

好似仲未有吳重儀嘅樣

哇𨳒！咁離譜都有嘅

有趣

樓豬錯圖
呢個相對正常人黎架啦
可以睇#142

呢班仆街

嗰間大學係野雞？

呢啲垃圾要幾多有幾多啦
使乜特登培訓

wtf

有冇咁啱

同班毅進警甴如出一轍
一堆畜牲都不如嘅渣滓

臭閪就臭閪啦
女乜春士

影衰女性及全天下間雌性生物

王喜講過警魔貪宿舍放棄良心
中學生法官為政府間配給獨立屋屈人都係一樣

大家諗下,元朗錦繡花園
仲要好地段的錦繡花園,周圍全部鄰居係富豪

所以香港法官簽搜查令滋擾荃灣輪姦案受害人X小姐去報答黨的天恩

自信Ｄ

刪走 懷疑 兩個字

咁既quali 都做法官

當100間U 比寶
呢間野長期排90幾

p

你地唔係今日先知呀
做唔成律師先做官
成行通律黎喎
基本上所有體制下
都只有三流人入去
因為一流人不用在體制下也可發揮到
呢個放四海皆準喎

共產黨滲透

1. Court Prosecutor =/= 文員
2. 1992年已經入DOJ咁係咪即係港英政府有組織招收學歷差勁的人做文員滲透法院

University of Wolverhampton

垃圾

嘩

你2條衰妹

感謝ching嘅research
推

即係低學歷藍絲

追撃紅官

67年已經控制班工聯會傻鳩玩炸彈啦

Police Condom ER... Con...stable =/= 偽進仔

咩事 乜法官係狗屎垃圾都做得
法律界又會覺得咁樣無問題

鄰國主席，小學生來，佢地中學先咁咪屎。再屎啲，又有毅進仔。

我記得吳蕙芳好似係正常嘅官嚟

呢個post緊要
值得推

咁講法應該係97前支共已經派匪諜滲入去香港嘅司法體系

大學法律系,奶共已經做得
你睇容海恩呢啲垃圾講句嘢都口窒都入到律政狗做

無！香港係無正常法官！

呢個暫時係正常官嚟，好心check清楚啲先

Tui

法治？OMDB

咁嘅學歷做到法官？
仔女喺邊讀書啊？

解散及重新招聘法官

其實真相係班黨委裁判官英文係唔得
我好認真的

反思英語作為香港法庭語言的重要性- › 文匯報

Mar 29, 2018 - 雖然越來越多裁判官(Magistrates)在審理案情較輕的刑事案件時以中文進行聆訊，但負責審理複雜個案的高等法院和終審法院卻仍普遍採用英文審訊

冇人可以制衡

癡撚線

好恐怖 OMBD未

又屈
拉

獨立的司法系統。

好離譜

咁嘅人都做到法官？屌

容海恩幾時入左律政司做

原來讀野雞就做到
咁我都得啦

大佬你貼左圖 我仲推唔推好

摩擦力

樓主

原來同黑警一樣都係低學歷人士
唔怪之得咁互相包庇
完全三五成群

有一樣野我一直想講
某班人又玩割席

大律師會, 政客,傳媒有心扮盲從來唔講呢D野
真係得民間無償自發監察
諗下呢年幾多政治迫害,個工作量係大到恐怖

貼錯張相又拉POST又盛
真係有人願意加入監察分擔工作量就再講其他

#粉嶺裁判法院第六庭
#吳重儀裁判官
#1111上水
#裁決

楊(29)
控罪：襲警 (232章63條) (響應行動駕車慢駛被截停，涉踢警員腹部)

判詞撮要：
4項考慮：
1. 第一證人是否越權
2. 證人證供是否可信
3. 被告是否刻意襲警
4. 被告證供是否何信

1.
根據警例54條，警方有合理懷疑有危險品時可作出搜查。PW1指當日警方收到消息有人携帶火器，所以有搜查被告車輛的權力，並無越權。

2.
PW1-6對於被告用腳踢PW1的描述大致相同。雖然只有PW1用膝撞來形容，PW2-6皆表示看不到出腳的情況，裁判官認為膝撞是對被告動作的詳細描述，所以即使字眼和口供紙不同沒有問題。而且過程迅速，其他人看不到不出奇。就PW1沒有醫療報告亦沒去驗傷，裁判官PW1沒受傷不出奇，顯示PW1沒有誇大自身傷勢。
PW1有足夠時間觀察被告車輛多次駛入涉案迴旋處慢駛，有合理原因作截查。
所以各證人作供上完整誠實可信。

3.
辯方沒有就被告是否刻意作陳詞及盤問，控方證人亦沒提及。但以PW1和被告高度，正常走動不可能以膝蓋接觸到他人腹部，因此必然是刻意。

4.
被告指不知道當日有和你塞活動，裁判官指駕車人士及有上社交網站的人都必然知道有此活動。被告指警員是看到他傾電話才截停，裁判官指他供詞內當日有戴口罩，警員不會看到他傾電話。相信被告被截停時不冷靜，才會被警員粗言穢語對待。一般情況，警方大可以只控告被告不小心駕駛，毋須大費周章作檢控，相信被告被查時有激烈反應才致被制服，身上傷勢是被告反抗時造成，咎由自取。被告指當日有鼻敏感才戴口罩，裁判官觀察被告唯一一次在庭上擦鼻就是作供提及他有鼻敏感之時，是很假的表現。被告受控方盤問時指他不仇警。裁判官說被告提及控方證人時總是用警員編號而不像普通人用「差人」、「差佬」等通稱，這是有敵意及不尊重。警員作供時被告眼神有敵意，面上不祥和。被告指事發後車cam的memory card不見了，各控方證人指沒留意被告的車有沒有車cam。裁判官指當時不是因不小心駕駛拘捕被告，所以沒留意車cam是正常。當時路上有很多其他車輛，不相信警員會在眾目睽睽下無故動武，不相信車cam memory card被偷，是被告故弄玄虛。綜合上述各點，被告證供不可靠。

罪名成立。

裁判官在意被告在作供期間質疑警員會「掟佢落橋」，懷疑被告心理有問題或思覺失調才有此想法，要求索取被告心理報告、精神科報告及背景報告，押後至6月26日1100粉嶺裁判法院第六庭判刑。

被告還押！各位請送車‼️

Edit：有消息指手足下午會再申請保釋，直播員會留意。

大陰謀

毅進仔做執法者
中學生做裁判者

神探

中共滲透大計

揾啲蠢人扶植
符合蝈蜻

垃圾狗官真係學歷一撚樣

法庭版既毅進仔

Fuck!!!

重大資料

推 好強觀察力

借個位黎推下 手足原來有嘢想同大家講

［突發!!!!］一年啦 流亡台灣既手足有啲嘢想同大家講！

吳重儀係咪未做過大律師，咁都俾佢做mag

楊振權

唔出奇。大把膠官都係土共重點栽培。

到底會唔會咁岩呢
推

唔怪得知個個裁判官都咁撚紅

你可以攻擊佢判決/佢background (doj而令你覺得佢biased)
但係佢唔係中學畢業無大學學位
至少佢有LLB同埋PCLL
唔好亂屌plz

推
一定要呢兩條得中學學歷既奶共垃圾狗官仆街

由中共puppet任命嘅官點會唔係中共puppet呀

人地唔撚係得中學學歷
唔好咁反智ok?

證據確鑿 簡直係共諜
食屎大 嬲爆

沃爾沃漢普敦大學

真係睇個名都知係野雞

diu

90年代 LLB差唔多送埋PCLL俾你
肯去讀差唔多等於有牌
嗰時無咁多JD課程爭入行

巴打摩擦力強

四個有三個喺狼隊大學呢間畢業，明晒

笑到爆炸

University of Wolverhampton 位於英格蘭中西部 West Midlands，是在 1992 年升格成為大學的多所理工學院之一。入學門檻較低，

大家幾時見名校入學門檻較低?
法律系排93位,參賽選手得百零間

果條友扮唔知想呃人姐

幾年光陰要比個中學畢業既決定 真係用on9都形容唔到

咁既背景做到法官? 咩狗屎垃圾都做得啦

咁至少唔係中學畢業
上面班on9 猛咁屌佢中學學歷做乜鳩
佢真係唔係得中學畢業
你地咁鄙視藍絲on9
你地自己咪又係咁，亂屌人一餐

辛苦哂樓主

咪撚on9

佢個野雞同中學學歷有咩分別? 垃圾比錢讀就搞店既廢校

呢個就係中共用人術

等於帝制派成班假學位
一堆有專業資格的帝制議員人連英語發言都未得

因為呢班人無中共護持就不能生存

原來咁垃圾

有支那狗撐

唔係呢個

精英要比蠢人管
可悲既社會

ching想幫紅官洗底？

客觀事實就係佢唔係中學畢業
你可以話佢履歷不佳，做mag操縱人自由/生死應該要更好資歷
但係唔係話佢中學畢業
大家make accusation 亂鳩咁黎唔係好事，傳fake news唔係好事

人廢 唔怪得知要咁樣去上位

偽進就係偽進
唔會話入左狗隊進修左就真係叻豬架
食屎啦

講事實=洗底

推 唔好再信法庭係公正

#1152 對家出0POST假ACC洗地

我唔係話叻豬
係話人地係有專業資格/有牌
你覺得夠唔夠quali係另一回事
但至少有牌
你話人淨係中學畢業係groundless

張潔儀, 香淑嫻, 都係DOJ文員

大家明白啦

講法律原則=洗地
所以野非黑即白
你咪撚荼毒人啦

立場都比佢fake咗

vvvvv

屌你法律學位都假
Catch me if you can咩

我以為路線圖係...

律師 > 大律師 > 法官

姐係分分中陪審團大學生學歷仲高過班法官

送狗官上制裁list

大律師高級過律師
我唔係幫司法系統洗底
不過大家對司法制度有好多誤解

推上報喇

唔係 我理解係律師再考試先做到大律師 大律師再考先做到法官 跟住法官做區域法官再考上去先做到高院法官 再做終審法官 ...

事務律師同訟務律師係分工唔同姐
mag仔班人的確係垃圾學位

連ive都好過間野,好認真的
ive對比外國呃錢大學個教育水平唔差

中共專門招收啲垃圾黎做打手

不是
律師同大律師是兩種職業，不分高低，唔係律師再考試先做到大律師
同埋法官唔洗另外考試的

不過無謂拉太遠
重點係人品又差, 學歷又流

比班人決定後生仔未來我唔放心

咁爆都冇人推

推呀

但係推唔到

PISH

無記錯佢做過律政狗外判律師

公文袋最應該做嘅就係做多d呢d教育

哦，兩支藍Hi

好似雜小學雞咁後來砌返個CV出黎

法官人工有幾多？

全面起底
俾Solomon睇

[內附懶人包] 一鍵投訴紅官吳重儀

知得太遲，原來唔撚駛讀書叻都可以做法官

樓主摩擦力

果班友讀間野雞u其實衰過讀中國暨南
真係好近比錢買cert果種

唔會架啦
好多on9 之後就會話公民黨幫紅官洗底

中國法治

重要POST

咁既話就可能係地下黨員, 一直潛伏係度

難怪 手法低莊到

就算知道再多事實，美帝一日唔做野都係無用
法治已死嘅年代，已經無可能靠香港人自己撥亂反正

呢個唔係吳重儀黎

𨳒 , 一直以為做到裁判官都有大學學歷 , 原來中學生都做得

事實係佢中學畢業入DOJ做文員
姐係本身讀書差啦
是但讀個part time 野雞 law degree就出嚟做官

你幫乜嘢口呀？

依個吳惠芳嚟

吳重儀仲涉及把警暴受害人還押精神病院

警魔一哥曾放風屈輪姦案受害人x小姐精神病,
明顯同吳重儀夾好左

咁你個理解咪就係錯撚曬囉

錢喎，飯碗喎
點講都得啦

唔知佢係咪on fiat啦
但係咁你都識得係外判，又點算入律政司做

another 臭Hi

事實係Court Prosecutor就唔係文員

推上蘋果

推 我屌 好恐怖

我無話過你唔可以批評佢資歷，你可以屌mag仔應該要好少少學歷
不過佢真係唔係中學畢業，至少有牌
Can you see the difference?

依啲官既共同點

人面獸心 出賣良心

唔係佢黎架 google 完都搵唔到條吳八婆

俾呢班垃圾做法官完完全全屬於破壞法治!

呢度連登仔好撚惡
佢哋話係就係

吳重儀竟然搵極都冇圖 乜撚樣

推上twitter 證明香港無法治可言 猶如中國 香港已不可信加速

搵啲低學歷人士洗腦嚟幫自己做嘢同啲毅進狗一樣

絕對係
就好似而家嘅保皇狗一樣
全部都係垃圾，咁先易於控制

有咩分別，認真？

邊單？🙇🏻‍♂️

吳重儀=偽進紅官

裁判官吳重儀今早作出裁決，指案中三名警員證供不一，顯示各人沒有「夾口供」，認為三警誠實可靠，裁定教師罪成，更明言必定判監。

#抗暴之戰
【抗爭案首有教師襲警罪成 官質疑其心智 還押小欖索精神科報告】

屌

偽進官

會唔會知道佢地邊間律師行出身？

法治

一時唔記得
但求其search都好離譜

。張官又反駁辯方在結案陳詞中對警員作證反覆的質疑，指事件在電光火石間發生，難免出現記憶錯亂。

張官的講法係警員口供矛盾係合理

你嘗試質疑就係滋事

追返Post了 Thanks 繼續狙擊

唔怪得俾人洗哂腦

嘩推

good observation

官?我呸

Cls 推

共官仆街含家剷

難為d人讀law讀得咁辛苦做律師，俾班廢柴玩

巴打好野

清算師ready

一九九九年取得倫敦大學的法學碩士（知識產權）學位

啱啦，係時候推到Luke de Pulford睇到

cls神探

無端端會貼錯？
blocked

除咗鄭若驊條冚家剷之外，梁卓然係另一個doj入面嘅大魔頭
對住示威者就全部刑罰重啲嘅罪去告，藍絲與狗就謀殺都變傷人，甚至唔檢控

我讀書都唔勁,普通大學畢業姐
一睇mag仔班人學歷真係重拾自信

呢班官仲好意思話人攪事破壞社會

英國百幾間u ,班人讀排96果間
要讀書幾屎先會選呢間

對家唔敢對質
搵假acc叫人封鎖我

法律界嘅毅進仔

雖然一直都冇留意過啲法官/裁判官學歷
但都同我想像中有幾大出入

推上去呀屌

梁卓然呢條仆街仲衰撚過鄭若驊

想像唔到咁都做到法官

連登神探!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

831

不得了

認法治已死
咁佢哋邊有面目收你錢打官司

香港仲讀law托柒咩
有呢班紅官

鄭若驊不嬲係想做官識財主佬同攪仲裁生意搵錢
呢條肥野係英國果次係想交信走專心搵錢
最後遭中國政府夾走恐嚇唔比走

絕大部分仆街野一定係梁卓然呢條仆街做

手土

原來咁既學歷.......

扮土

司法迫害香港人，cls

蜈蚣儀個名話撚咗俾你知
唔公義

野雞大學

得兩個？ 仲有無？

嘩屌

點可以唔推？

樓主犀利 大推

有可能早於90 年代支共已收買佢地進行長期統戰計劃

屌你咩文員！？

同期委任的唔止陳慧敏,吳重儀
仲有人稱鄉黑天的香淑嫻,又係狂屈異見者

三人共通點係doj出身

政府好似期期都安排黨員逐少滲透
[[法官委任係一次一批人(一期)]]

如果有it人去研究就好
我感覺似乎有pattern

清算師

一定仲有好多, 揾晒出嚟再諗下有咩可以做

[暴大校友要人] 登記出席投票

點解捉警暴難
因為分區指揮官派手下強搶車cam,破壞證據
警魔係調轉要受害人比證據

荃灣輪姦案spin唔到就叫自己人法官簽搜查令恐嚇個女仔,仲唔得就叫刑事檢控專員屈到受害人坐監

但如果美國佬壓到共狗跪低
只要鎖定可疑者拉去新屋嶺,我有十足把握班人會招供
鎖定可疑者係最重要

幾時先有記者/私家偵探查下啲紅官住邊

咁撚樣都做到法官

推呀屌

有無人有source 點睇到呢兩個紅官係法庭文員出身？

典型共產黨反cup手段

政府新聞公報
寫明律政出身
至於間u係野雞一打校名查就知,法律界最講出身

睇入律政時間同讀野雞u時間已經知入doj時只係中學畢業

政府新聞公報有學位一定打埋

召喚專業清算師

無品低學歷人種，得蒙中共恩賜錦繡前程，就必定湧泉相報，做狗做奴。

Holy shit pish

去年 11 月 10 日，網民發起「八區開花」示威活動，期間一名 51 歲男子被指於旺角指罵警方「屌你老母，死差佬，我頭先無喇喇食咗兩個催淚彈」。他否認一項在公眾地方作出擾亂秩序行為罪，早前受審被裁罪成，今日在九龍城裁判法院被判 200 小時社會服務令。

裁判官陳慧敏判刑時指，被告的行為或會引起現場人士起哄，繼而引起一發不可收拾的情況。她接納被告是一時衝動、無預謀，因此認為被告須在私人時間內做無薪工作以作彌補屬於恰當的刑罰，最終判處 200 小時社會服務令。

被告王偉威（51歲）被指於去年 11 月 10 日在旺角彌敦道及亞皆老街不斷喧嘩，意圖激使他人可能破壞社會安寧、或上述行為可能導致社會安寧受到破壞。

辯方今日指，被告的社會服務令報告相當正面，他承認做錯，並對自己一時衝動有悔意。被告十年來奉公守法，冀法庭判處社會服務令。

裁判官陳慧敏早前裁定被告罪成，指雖然被告沒有作出實質暴力行為，亦不排除他是受催淚彈影響才會辱罵警方，但當時正值反修例運動，而現場亦有堵路、發射催淚彈等情況，被告叫囂導致他人和應並且起哄，若非警方當機立斷，或會引致一發不可收拾的場面，因而裁定被告罪名成立。裁判官又指，考慮到公眾利益，法庭須判處恰當刑罰，以起阻嚇作用，杜絕此類罪行再發生，表明不排除判處判監。

案件編號：KCCC441/2020

裁判官 唔洗專業資格？ 濕鳩大學畢業就得？

連登神探

垃圾黑官

研究中國法院法官學歷背景
同依家香港法院個情況有類似地方

推啦

垃圾官影衰晒香港

721

九七人才流失，益咗班低學歷上位，攞到個垃圾學位就扎職

借個位推下 原來流亡手足有啲嘢想同我地講

［開錯台重開］一年啦 流亡台灣既手足有啲嘢想同大家講！

濕9賤婦係到人格謀殺老師
不知所謂
比權力呢班賤人
係香港不幸

diu 好似無間道咁，DOJ 做到即係全部部門都有做

沃爾沃漢普敦大學

on99

依個月吳惠芳黎

A

Help push 有咩可以做到？ 可唔可以去信間19大學

唔好意思我眼殘腦殘，唔明點樣睇得出

見到個post好多人都講乜中學生都做到裁判官
搞清楚 佢係有大學畢業讀左PCLL

我地應該講 乜野雞大學雞到名都未聽過都可以做法官架
死野雞 同何妖一撚樣

屌 根本係黨員

推阿！！！！

重點應該係港共特登裁培一啲低學歷嘅人做法官嚟控制

做過法庭檢控主任的都係法律界的賣淨蔗，視野狹窄

認撚錯人呀，呢個好官嚟，on 9？

水貨紅官

DOJ成個部門都係垃圾

可以拍dark mirror

97前想提高某類案既conviction rate
所以用錢 供幾個人讀law
97後要佢地入Mag court

佢地又唔會expect呢班人做到judge（呢班人唔夠料）
做到Magistrates 已經可以做到白色恐怖

利申：
上述只係虛構既故事
並非意指任何人

推，揾得好

加上96,97年，英國準備光榮撤退，對於香港人公務員升遷好寬鬆

好明顯專登

捐左一萬比612

我覺得手足既青春好重要

其實間u係咪好易拎高過65分
如果係黎緊幾屆中學生可以考慮去個到讀
拎到65都基本上入硬pcll
可以做律師/法官

推呢到

推上去

廿幾年前中共就開始係呢方面統戰
不過都無用，點長遠規畫，都俾林鄭同小學生敗晒中共統戰心血

認錯人啦
另一個就真係相由心生

我仲記得佢有單走私奶粉案係判詞到話: 自己國家既奶粉都唔敢食係國恥

真駁5刀
陪審團學歷仲高過個官

痴線
大律師你地對住班廢人乞求緊佢地輕判
侮辱

睇嚟巴打係知情人士

嘩屌 真係而家先知啲所謂法官咁撚低賤做文員出身

其實係人都知
特別係大栗子會班汁男,sorry...係執萎

係班友笠水唔敢公開講

邊撚個仲話香港司法可靠

［投票］如果律政司試圖干擾西灣河交警傷人案，大家出or唔出？

依啲人最易control，比些少權力就無自己思想

off topic

(屯門女士小心香港皇軍入村)屯門良景輕鐵站(近地下ok)有15個強姦犯啤住輕鐵站好似等人

14藍狗1白狗

大家收埋屋企的後生女
lock門熄燈,咩人叫都唔好應門
睇怕班死仆街又想捉女人

英國百幾間大學,呢間死人野排第90幾
排第一係最勁

我問左公司班英國朋友都無人知間野係咩

跟住試google,
百度吹到呢間野好勁,但查英文討論就無

咁都做到裁判官

doj先安排一堆履歷差勁的人做法官
叫自己友法官把遭香港警魔強姦,私刑的受害人扔去小欖精神病治療中心

注射過量藥物使受害人精神失常,突然暴斃
就再無證人

鄉黑強曾經想用呢招對付荃灣輪姦案受害人x小姐
係有識野的人叫x小姐去國外

周星星：一定要揀個越蠢嘅人先至易控制

屌
咪就係話呢啲牌係廢囉
狗隊大撚把進修course
最撚簡單急救牌

中左槍佢第一時間做咩呀
托起傷者上身？
佢老母生漏個腦定生漏個牌

小欖精神病治療中心係懲教管
班人藍到黑

故意注射過量藥物整到警暴受害人精神失常,終生不能康復

懲教一哥胡英明係2019年2月頭已部署好酷刑迫害政治犯
引入監控手環防政治犯自殺

強大

好快都玩完

小心林文瀚,呢位人兄一升副庭長已變質
張舉能同烈顯倫係同一樣人

馬道友都唔係好人, 只係縮骨唔想上身
而張舉能係同林鄭一類人

lm

推燃到佢坐監

佢哋係判得有問題，但wolverhampton又未至於雞校

呢間野雞大學係doj攪的上海蒲東幹部學院計劃

係doj做仆街野屈市民, 刑事檢控專員見你打得(無底線)就推薦
讀完保送做mag仔官

刑事檢控專員從來只計定罪率同有無釘死政治犯

有正常心智的人都唔會食中國奶粉啦

Pin this!

其實藍絲10個有9個都知大陸奶粉唔係俾人食，不過係工作場合發表啲咁既言論真係好夠pop

唔推唔得

樓主好ball 幫推 希望有記者跟跟

[藍絲懲教殺人早有前科]2002年小欖精神病治療中心曾用毒藥殺害囚犯

1)立會聲稱：有意投訴也會被打針
三釋囚爆懵仔針黑幕

2)

1)囚犯張志堅被注射過量「懵仔針」致死事件
死者張志堅因得罪精神病治療中心館方遭注射過量藥處死
而唔少曾嘗試投訴或得罪管方的人都曾遭捉去打「懵仔針」

2)故意用高量藥物殺人立威,令囚犯係死亡威脅下聽話係香港懲教一直的手法

多數呢啲講完開口中

司法機關都係充滿腐敗

唔係好明, 點解濕鳩法庭文員都可以升到做法官? 要做法官唔係好高要求架咩?

伍爾弗漢普頓大學（University of Wolverhampton）是一所位於英國英格蘭的一所大學，有四個校區。主校區位於伍爾弗漢普頓市中心，其他校區分別位於沃爾薩爾、特爾福德。第四個校區位於伍爾弗漢普頓大學科學園。此外在特倫托河畔波頓有健康教育中心，用以培訓護士。

1992年升格大學!!!!
92

同毅進星原理相似

裁判法院係香港最初級既法院，班官只係叫裁判官而唔係法官

同期為人的都係PK

oush

日本刑事案定罪率超過 90% 添

屌你蘋果出錯圖，呢個另一個黃㗎

OMDB

推到有傳媒講 再上twitter推
要搞到omdb同公民袋承認法治已死

恆屍真係好撚高質
好多po都勁撚有心機查根究源
呢d人要小心特務警察先得

但To be fair, 法庭檢控主任唔係文員。

政治檢控

手足有冇可能上訴到有大學生陪審團既court？
唔識個制度

最主要係大律屍會石書銘班人書面認香港有司法迫害

對手足攪庇護好重要

推
呢啲無實力靠人事含撚含上去嘅
根本無資格做官

唔知你講乜鳩，你個類比不倫不類

屌佢老母 push呢個

對唔住

仲有中共而家係湖北湖南大量招聘教師
講到明係落黎香港教

up

學歷係唔係認可架，證書咁寫唔代表真係識啲咩

咁都有人護航

有個中資媒體狂推的blog叫標少札記
標少札記咪就係doj人經營

次次比人踢爆司法迫害/doj屈人就要狂ot屈批評者陰謀論,誅心論

doj係比幾萬蚊無良心的中學生, 但同時要做埋五毛

朱仲強 ！

原來一早已滲透

法學畢業3年後做到大狀
係咪合理?

睇見中大友的相信吹捧先好笑

今天收到中文大學澳洲校友會三月份的會訊，赫然發覺副會長兼編輯李錦泰兄的誇獎，「我們的蕭勵洲校友知識廣博，亦喜寫作，思源不斷，」嚇我一跳。我本來面皮不薄，廉恥不多，可是經他這樣講，成為假藥黨，以後出街要戴太陽眼鏡、口罩、鴨舌帽加風褸，像被告上庭，遮遮掩掩，無面目見人。還要加把雨傘，用來打人。我常寫狗屁文章是事實，但最憎恨吹牛皮自我膨脹的人。寫那種文章的人，我叫假藥黨，那是跟賣假藥一樣騙人的文章。李兄陷我於不義，免費贈我黨籍。甚麼知識廣博云云，赧顏汗下。說實，我家無恆產，寧願入共產黨，起碼可以统治十幾億人民，共人之產。

有一次吃飯碰到陸汝川兄，硬替他結賬，誰知他靜悄悄地把錢塞進我信箱。我一定要找出李錦泰的住址，依樣畫葫蘆，也給他塞一些千年蟲的驅蟲藥，借陳振聰的天圖佈局來替他祈福一番，聊以為報。

蕭某在初秋日誌裏講過不為《中大人在悉尼》投稿，李兄既然逼了我做假藥黨，我只好硬着頭皮上梁山，寫一篇賣假藥的狗屁文章，以饗校友，也可以為真才實學的師兄師姐做點襯托，相映成趣

呢位李錦泰刷鞋刷到

【大紀元1月5日訊】中年食客在麥當勞餐廳享受炸薯餅，咀嚼后竟發現薯餅內混雜一張有摺痕的紙巾碎片，更感喉痛不适。涉嫌出售「問題薯餅」的麥當勞遭食環署起訴違反《公眾生及市政條例》，因証据存有疑點獲判罪脫。主審東區裁判署裁判官蕭勵洲認為事件瑣碎，批評食環署為區區一塊紙碎便提出檢控并不合情合理，判勝訴的麥當勞獲得三万元堂費。

唔好ON 9啦，你睇下宜家大把人去HKU俾錢讀個taught master洗底，就話自己HKU畢業生添啦

多謝CHING搵呢單野出來，之前一直都唔知，以為做得法官都一定係天之驕子，即係90年代前真正的香港精英

大家記唔記得社民連陶君行
果個時代基本上社運係Bind Over同輕判

但現在呢班收doj order的官次次判接近最高刑期
呢種情況林鄭一上位就嚴重惡化

一個28歲grad,一個32，仲有個40同36

點解班撚屌個個入到pcll? 保送？

pish 沉哂啦屌

和你「提」清MPF
爭取BNO平權

Lm

曱甴近平推

本來我都想問係咪又係啲喺92年由高等院校/專業技術學校升格做大學啲野雞U

Pushhhh

推 咁都做到法官cls

係屋企打爛左d大型電器=破壞屋企
然後就打你一身監禁你

冇野講

呢d人同黑警一樣易操控

遲左2x年先發現

讀個野雞大學都做到法官原來假博士議員都算高學歷

講真, 法庭檢控主任平時跟d咩案大家知, 下級法院d裁判官平時跟d咩案大家都知, 呢種制度係太平盛世時無所謂, 反正都係鳩案, 是但審都無傷大雅, 但遇著千年一遇既魔王中共同DOJ奴才, 故意鳩拉製造大量假案, 強行塞一大堆本身應該要有陪審既案係下級法院搞, 結果質素之低可想而知

dklm 岩岩又9判

假學歷一族

成班「法官」都係差唔多期數
港共一早計劃好晒

backup

都已成事實 早啲發現堵塞到漏洞就好

Blocked bye

b推

獨裁國家常見數字遊戲。

推！外國啲官都名校畢業
香港啲官。。。。

江樂士係好早期

陳國基(入境亞一)>ceo office主任(太監監軍監視林鄭)>國安部實權大佬

遭弩射死的梁思瀚係香港前入境事務處長梁銘彥女兒，弩係暗殺組常用工具

我估97前已有潛伏,只係英國政府睇場所以中共未吹雞做野